{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032496",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "지리각식당"
    },
    "text": "韓牛のトッカルビ定食19,000ウォン、ツルニンジン焼き30,000ウォン、トトリムク12,000ウォン、山菜チヂミ12,000ウォン、ねぎのチヂミ13,000ウォン、海鮮入りニラのチヂミ12,000ウォン、きのこの寄せ鍋16,000ウォン、チュウゴクモクズガニスープ(大)50,000ウォン、チュウゴクモクズスープ(中)40,000ウオン、コウタケ入り地鶏の水炊き70,000ウオン、タッポックムタン50,000ウオン。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓牛のトッカルビ定食はいくらですか？",
            "answer": "韓牛のトッカルビ定食は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン焼きはいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジン焼きは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トトリムクはいくらですか？",
            "answer": "トトリムクは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山菜チヂミはいくらですか？",
            "answer": "山菜チヂミは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ねぎのチヂミはいくらですか？",
            "answer": "ねぎのチヂミは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮入りニラのチヂミはいくらですか？",
            "answer": "海鮮入りニラのチヂミは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きのこの寄せ鍋はいくらですか？",
            "answer": "きのこの寄せ鍋は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュウゴクモクズガニスープ(大)はいくらですか？",
            "answer": "チュウゴクモクズガニスープ(大)は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュウゴクモクズスープ(中)はいくらですか？",
            "answer": "チュウゴクモクズスープ(中)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウタケ入り地鶏の水炊きはいくらですか？",
            "answer": "コウタケ入り地鶏の水炊きは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンはいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンは50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 317
    }
}